有無手足覺得熱血只係另一個泛民

選舉大個天
錢字行頭
永續社運
要做大台
表裡不一
對人唔對事

飯民唔會搞鳩女僕cafe

講到尾佢地都只不過係一班以為自己智力比人高既駝鳥

篤數黎講熱狗已經青出於藍

唔同

泛民唔正面對抗中共係驚激嬲中共。
熱狗唔正面對抗中共，因為審時度世、鄰國嘅事關我屁事....等等。

泛民會出賣選民。
熱狗唔會，因為白痴嘅大眾係抵比人利用。

咁泛民有人頭好難好似熱血咁督十幾倍囉

衰撚過啦

泛民點柒都好過熱血公民啦

d女僕服務唔岩心水
就要網上批鬥

熱血公民去死

泛民問你R捐款都好聲好氣
邊似另一邊咁理所當然